想問蜘蛛俠點解要強勢回歸

之前一集又話完結咩
純粹係新人做 叫乜野回歸

回歸marvel

秒

一部

一套

走左咩

電影版權去左sony

強勢收返

強勢主權移交

因為Peter本身係弱勢社群